唔知點解，今晚個feel有啲似瑪利亞之牆奪回戰前夕

什麼也捨棄不了的人，什麼也改變不了

自己來選擇，不會後悔的道路

唔理係咩時代，都會為自由不斷進擊

要償還呢筆債，就只能夠一直前進，那怕去到死，那怕去到死後

賦予那些死者意義的人是我們
那些勇敢的亡者、可憐的亡者
能夠悼念他們的
就只有我們這些生者
其他生者則寄託著意義
走下去
這就是唯一反抗這殘酷世界之道

超大巨人之死

團長會死

但唔知邊個係團長

今次香港冇團長

同伴們都注視著我們
想知道自己獻出的心臟有什麼結果...

團長

每次聽巨人OP都好感動
特別係op3

每個人都可以係團長！

感覺好奇怪
沒什麼覺得恐怖的情緒
周遭看起來很清晰
感覺不管是什麼結果我都能接受
沒錯 誰都沒有錯
這都是沒辦法的事
因為世界
不就是這麼殘酷嗎

其實咁多個角色我最鐘意超大型巨人

咁係咪每個人都可以係兵長？

邊個負評我

重要]西環伏味好濃！！！！

各位入黎傾下

薯薯咩

其實我覺得而家只係托洛斯特區攻防戰嘅尾...
之前612逼政府"暫緩"送中就係艾倫第一次變身,
阻止咗巨人攻入羅塞之牆.
係咪能夠永久阻止巨人正式攻入特區(正式撤回送中法案),
就睇艾倫係咪能掌握巨人之力(點樣令武勇同和理非有持久合作嘅方法)...

你咁講都有啲似

唔好好似鐵華團咁就得

佢就係進擊的巨人！

革命の夜に